突發！油翠選區

今朝死去撘黨鐵果陣，無拿拿有條友俾左張宣傳單張我，基於油塘係紅到仆晒街既原因，我本來唔想接，但係一抬頭見到係個幾後生既人，唔係果d咩死老野呂東孩，咁咪拎。拎果下心諗會唔會又係果d建制扮獨立既人，一上網search「鐘淬坤」，嘩！呢條友黃到仆街喎，fb 又有「願榮光歸香港」！等左咁耐，雖然佢係一個超級左膠，但油翠終於有一個唔係建制既候選人啦！

🤤

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

要唔比人DQ先得

要宣傳唔該正經D 唔好撚係度作故仔 拎證據出黎

Facebook Ar!

可以點證明我無作故仔

樓主 你一開始打錯人哋個姓

係喎

其實好多人都會打錯/冇留意, 就將 姓 "鍾" 打成 "鐘"
BTW, 樂見油翠有非建制... 有FD住油麗邨 (但唔記得左邊棟)

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

上網見到好似有4個呀！今次真係有機會呀！

朝早見到佢係地鐵口同街坊講早晨
加油啦 希望威脅到佢

仲有個隱左型嘅人民力量空降落黎添...

今次係油塘翻身既機會呀

佢好辛苦架 選區撞正狗屋
對手係退休狗師
真係要支持下

佢應該落街宣傳左兩個月有多，可唔可以講解下點解今日先留意到佢？講下你既情況可能有助更多人 知道"有非建制既人"出黎選呢件事

油塘終於全部區都有人打建制

可以睇睇佢新facebook呢份, 40區觀塘係差藍田同快必
快必黃唔黃就好明顯的

推

正

推呀

快必係咪會選廣德

係
報咗名

終於唔係得柯創盛
同埋陳汶堅唔係興田㗎咩 做乜去咗選居屋

交棒
藍田個4個
同埋油塘5個都係好團結
不過應該話全觀塘好團結
你睇凱晴被襲都有全體聲明

不過老實講藍田要贏真係好難
唔知點解民主黨喺興田可以贏咁多年咁勁

油塘要贏咪仲難
廢到

藍到發紫

就黎會黃到變啡

師兄想講沙田?

想知藍田！

聽日知架啦
今日都完報名期

藍田係馮德森

我全都要！

藍田邨係自己一個選區

藍田有幾個區，
興田同幾棟德田邨係興田
平田就平田邨
德田就德田邨
康逸、啟田、藍田三條邨係藍田選區

原來德田界咗d去興田
唔怪得之快必寫德田唔齊咁多棟

唔止謝sir，連er er er sir都……

俊翔選區有邊個係黃

＋1想知。。。呢區真係冇得搞，仲差過油翠

珍姐好好架
佢有幫哂四區，特別佢原區油翠
不過策略上暗黃

依家工聯會果條油。。。唔知班老野同埋紀律部隊宿舍班人點投

希望佢再輸比珍姐